劉華聲沙「My Love Carrie Lam 劉華Reclamation World Tour」中途腰斬

一連20場的劉華「My Love Carrie Lam劉華Reclamation World Tour」，月初舉行，相隔八年再踏紅館舉行跨年演唱會，相信好多有心人都好期待失場，不過華仔要唱到第14場，先因為「聲沙」而要腰斬個唱，華仔失望到喊，相信有人睇到都心涼。

今晚一眾藝人如任達華夫婦、舒淇、胡杏兒都有去華仔捧場，可惜華仔喺台上唱咗3、4首歌後，就同觀眾講：「真係唱唔到，唔好意思！」之後，華仔突然表示自己喉嚨痛，即場有醫生舉晒手叫佢唱到咁不如唔好唱，華仔就開始喊，坐在觀眾席的妻子朱麗倩也忍不住落涙，而舒淇亦有喊，在貝澳游水的白海豚都有飲泣，總之所有魚蝦蟹青口聖子象拔蚌namo都有喊。至於今晚有去睇爸爸演唱會嘅華仔囡囡劉向蕙，就先行離開觀眾席，無眼睇。在場fans雖然失望，但就好支持華仔呢個決定，而睇見華仔喊，都大叫「華仔唔好喊！回水先好冇？！」

劉華在演唱會途中，向觀眾說：「林太建議我唔好唔唱，但我真係唔得。我唔想大家聽我呢把聲聽成個reclamation concert，但我冇辦法，所以我唱埋呢隻歌（《填海有一天》），要停止喇！善後嘅工作我會上基金會慢慢交代返，希望我盡最大努力咪完呢隻歌，亦都希望你哋陪我一齊咪住唱。要同大家道歉，多謝你哋，你哋要畀多次掌聲你哋自己！(編者按: 呢句咁撚熟嘅喂！)」然後唱最後一句：「你心我心，手與手 連成一線，填埋個維港，好朋友。」然後在台上雙手揸鏟，分別向四邊觀眾鏟泥。

戇鳩到那日不要臉 參加了聲演
明星也要拍段片 hardsell低能無乜點
記得阿梅 發叔 應已快見面
後來...榮升黨友太自然

螺絲帽空位的意見 解釋太痴線
來聽我唱段情歌一曲 感受會好點
我的震音 假音早已太熟練
然而喉沙怎看得見

屌鳩我 別遮臉 任由途人發現
咪咀唱 用心把這情緒歌中演

撑填海 柒婆來欺騙
維尼無錢搞機建啲錢燒上天
來撑填海 又從頭再捐獻
如肉麻有點 擦鞋難避免
千億高鐵 佢揾鬼撘
唱首歌 又再丟臉

My Love Carrie Lam？

Sorry囉